長褲短褲傻傻分不清楚？只有天后蔡依林才會一如既往穿出她的態度！

繼四大時裝周結束后，這一邊廂各大亞洲時尚達人又迅速轉戰上海時裝周。不過，日前在台北政府與Vogue Taiwan的合作下終於誕生第一屆台北時裝周，更封下一條大街特搞活動。眾台灣明星、時尚紅人撐場是自然，而當中流行天后蔡依林的裝束再次引來全場焦點。

作爲活動大使的Jolin蔡依林身穿Gucci皮衣，金色Jimmy Choo戰靴帥氣壓軸登場。然而金色過膝長靴本應是吸睛度滿滿，不料卻被這條牛仔褲搶了風頭。
在皮衣的遮擋下，Jolin所穿的破洞牛仔褲看似只有半條褲腿，讓人產生是否Jolin團隊自行剪下一半的疑問。

原來這條不對稱撕裂牛仔短褲出自Pony Stone，該品牌以誇張撕裂、不對稱剪裁的牛仔褲為特點。Jolin選擇的這條本為中褲，可由於Jolin嬌小的個子讓中褲與長靴恰好對接了起來，因此有種長褲？短褲？傻傻分不清楚之感。